I was born to be great

I was born to dominate
I was born to rule this world